燈神賭波 必赢

賓菲加 晉級

阿積士 主其他

利記打拜仁 半場和✔️✔️

推

G持

車路士 主勝

賓菲加 進級